社民連班低能仔，咁多年畀游乃權攞咗幾多料？

游乃權係邊個？有留意社運都知道。

社民連班低能仔，咁多年畀游乃強個細佬游乃權攞咗幾多料？有冇跟過佢一齊北上叫雞？驚唔驚好似湯11咁畀人錄咗片？如果你入過社民連，好抱歉，香港警察已有齊你一切檔案！

推到社民連見到～～～

推～